智慧齒痛

之前生上排果兩隻咩問題都冇
依排可能飲得奶多下面兩隻出緊黎
宜家個狀態係係牙肉突左少少出黎
但係周圍牙肉掂到就會痛(飲水食野刷牙)
係咪正常?

似發炎多啲，睇左牙醫先喇
如果唔夠位就剝喇
我4隻都冇位出前日剝左2隻黎

好啦 諗住聽日book

咁慘？
咁剩低果兩隻遲啲剝？

前日做完全身麻醉剝4隻
而家keep住口水有血覆緊你

啲窿好唔慣
食嘢好慢
刷牙好慢
好彩學生放假
放工唔知點算

下個月再剝2隻
我啲牙生得太快
只係2個月時間係骨槽入面推郁到全部牙走位
跟手仲要箍牙搞返排牙